估唔到叻哥預言成真

信唔信我真係上去考公安，97年之後落黎砌你老母生豬肉？

啊媽係女人都叫預言？

樓主老母食齋？